以蝻制蝻~南亞漢街頭遇劫 遭兩賊搶走萬多元

中環美利道與金鐘道交界，凌晨零時許，一名42歲南亞裔男子，在街頭遭兩名同鄉打劫，搶去約15,000元現金。賊人得手後逃去無蹤，事主稍後報警，由警員到場調查，案件暫列行劫，交中區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。